自由再受打壓？ 柒婆：關照唔封 封18區

林鄭月娥表示：「 若本港再次出現像較早期事件，如葵青貨櫃碼頭或單一屋邨爆發的小區域感染情況，政府會派採樣隊到場設立採樣站，派香港警隊將整個區封鎖，以直至所有相關人士完成檢測，並且呈陰性反應，才可以獲得放行。」

Source: YKS至尊寶

最撚嘔心係見到班人見人棄冇eq既愛暴力既暴徒
唔知大家準備好未